# Codigo

Formulário dinâmico com alguns campos predefinidos. Este formulário foi desenvolvido com campos dinâmicos e exibe uma tela de sucesso quando as informações preenchidas estiverem corretas.

Na segunda tela há o detalhe de um ativo financeiro. As informações são consumidas através de APIs REST